所有議員留低 但捐曬所有薪金 有無得諗

如果所有議員嘅薪金捐曬俾支持手足嘅基金
議員助理請手足
定期同初選勝出議員開會傾抗爭策略
有無得諗？

議員白做？

都話唔係錢問題 係接唔接受冇民意既委任制

呢個強盜所為，但可建議落選既議員請候任議員做議助，將議員既資源部份放落所屬社區，同候任既connect

議員唔使開飯？個個都返工為興趣？

咁我哋用初選勝出者去做影子議會又係咪可行？
攞到資源 又可以擺到姿態

唔得初選係參考非正式

仲有d人冇參考初選呢